★相信係游B當日拍呢張相的感受！

即係話影師似痴漢？

不過下次小心啲，你幅圖show左自己身分

我CD-ROM only

游B邊俾我join 佢個gp

我係一個有20年練忍身術嘅忍者

底已起